有無人玩決戰平安京

求各巴打互助拎夜叉

好難先有正常隊友 爬得好辛苦 又多搶路狗

我都係啲印度狗勁廢

唔識點撳share呢條link覺得自己好on9
可唔可以話我知

hi我係大屬